股災啦!!!

一齊熊熊哈！

喺group 度點講

你唔係叫人熊過咩

熊！熊！哈！ 尋日一早講左！

針得

Where???

又牛市又股災, 媽好亂呀